傳200內地執法人員進駐高鐵站 為「保安利益」准帶槍

高鐵香港段一地兩檢方案預料本周公佈，預料行政會議明天將審議一地兩檢的安排，《香港01》引述消息稱，兩地政府曾商討能否讓內地人員帶槍進入西九總站，最終基於「保安利益」考慮，認為有刑事執法權，就應有相應執法裝備，尤其慎防恐怖分子，故准予擁有刑事執法權的內地人員帶槍進港，另外總站最底兩層則為內地出入境層及月台，屬內地範圍內地有最多約200名人員會進駐，分別為出入境邊防、檢疫、海關總署的人員，但他們只能留在站內劃予內地的範圍，亦要即日往返中港兩地。

報道又指屬內地的樓層會設有多間羈留室及器械室，當中器械室即是武器庫，用以擺放槍械、警棍、手銬等。

即係係中國法院用中國法律審判

HKVDC_2017繼續叫大陸雞

射死港豬

支那租界

你有證據就拿出黎, 唔好係度廢UP

到時走火就好睇喇

捉你過關再即場打把

油尖旺區將會陸續出現失蹤人口的案件......

即時槍決

親自簽字承認偷運國寶

無需審判 即時槍決

係UG2 大叫共產黨落台係咪會被射殺？

正呀！
合法洗頭車。

我又唔信你畀支那特工挾持，之後叫救命，香港海關會為咗無返工嚟救你囉。

燕雲十六州

咁大條運兵地鐵直隊香港中心地帶 仲要條嘢香港自己比足十成錢起咁濟
ON9到極致 武力抗爭更加係無可能

一千億工程成果

洗頭車，船 就算無高鐵都一直發生緊。唔明點解只針對高鐵

唔需要高鐵都運到兵啦，每個星期幾十部軍車出入落馬洲

感覺上香港變得安全了，感謝黨。

識唔識廣東話/英文先？一陣溝通唔到一槍隊冧你。

就地正法
遲下可能有埋200隻公安犬，可以執行犬決

無人理

無需審判，即時槍決

高鐵係地底安全D

直接一國一制啦

陶傑講的笑話就快成真，嚮執法範圍打靶俾香港人睇，啲腦槳飛出條界飛入香港境，起震懾港豬效果

係囉拆關啦

拆關啦屌你老母

陰 d 陰 d 蠶食，不如直接d 啦，反正都想睇香港仆街。

無知一問 好似歐洲都有鐵路穿過幾個國家
咁人地點處理出入境問題？定歐盟國家出入都唔洗做手續

見到 d 牛鬼蛇神就反胃，最好金仔射咩咗支導彈，彈撚咗香港攬炒，等你班仆街喺度 cap 水吖嗱。

一地兩檢呢個問題, 由一開始都無解決過
依家係借D 椅, 瀨下瀨下咁過骨咋

點解有人on9到好似你咁，前者係非法，後者入到UG2就等於合法

係UG1邊位大叫 天滅共產黨會點

揾人推你落下面兩層再一槍轟撚爆你個頭

即刻搭洗頭艇落一層

洗頭電梯

唔係一地兩檢
係兩地兩檢

突破盲腸
係喎，現在最低層係內地，

咁樣做係跨境執法
特工跨境執法係中港默許
但香港方面唔允許

唔係睇有冇份工去救你
係犯住法去救一個唔知救唔救到嘅人

大陸呀！

正經野無人理

一車車蝗蟲直接送到香港中心

幾時整返個香港版 保路運動？

到時獨立有期

中國呀！

「保安利益」
要畀錢㗎？

答案

支那呀！

如果支那只係得拒絕入境權，無拘捕權就有計傾

公安係香港地底睇你唔順眼就用槍射你

認真，佢話內地人員唔可以步出車站範圍，如果火警或天災佢地去邊？

係正ICC隔離
屌

睜大你哋d港豬眼睇清楚基本法有幾仆街

以前可能中間都仲要隔多層黑社會(髮叔班鄉親父老既大茶飯)做cover, 而家唔洗, 有得直接車人上去

ug1射死人搭lift落ug2先係最屈
同一道理, 支那公安係ug1見到靚女姦埋中出再搭lift落ug2
支那狗官褲二代又係咁, 係香港衰老強/老謀走到落ug2又無事

理性討論，你所講既合法係有謬誤。
ug2 係中國管轄區及禁區式管理，普通一個香港居民需要從香港出境先會去到。 如要做到合法洗頭，就即係話有個香港人憑自己意願出境香港，然後踏足ug2，再入境大陸既時候俾公安拉左。呢個情況在任何管制站都會發生。

而樓上關心既係一個公安越境執法問題，公安要越境執法根本唔需要有高鐵
高鐵亦唔會係一個比洗頭車更容易運走人既option。

我覺得最大問題係點管理呢班公安先可以消除呢班人既不確定性

簽撚晒神根公約有晒共識，香港就監粗黎
英法鐵路都唔會將加萊檢查站變到去巴黎到

過硬立法會

一地兩檢好波

喪權辱國

我愛共產黨

咪撚射鳩我唔該

其實你唔去 高鐵站 就乜事都無

係囉，消防同救護係咪要係中國搭高鐵過黎

入面有埋canteen？冇嘅話啲公安去邊食？搭高鐵返深圳定係搭lift上西九

唔會搭
唔關我事

支那蓋世太保

呢個根本係做下馬威你睇，擺明插旗
就算無洗頭，一國兩制

係租界內開槍射死租界外咁點計？